DLLM 買咩輸咩 有冇咁黑仔

買熊 / put 佢就爆升
買正股 個市就跌到媽媽聲

依家有咩係手？

個天應該想我腳踏實地工作

你係亞拉丁呀親